有冇人去到邊都比人嚴厲又好惡咁對待

明明間公司好寬鬆政策或某一team都hea做，係我比其他人愛到更嚴厲對待，做錯少少比人插到飛起，想偷下懶講到十惡不赦咁，做人好辛苦

有冇諗過係你自己特別廢？

轉工

係咪成日9up得罪人

印象好難改
吸取經驗，轉過個地方再黎過啦

呢啲係咪叫冇人緣？ 同一樣野 同事做上司唔屌 我做就屌

係咪個個連登仔都係咁

人善被人欺
首先巴打要自信d
一show到無自信
就有仆街死咬住你唔放

我都有俾人咁對過
你要加油 能力上唔足你就快啲提升

同埋要記住吸引力法則
你唔好諗住自己會俾人鬧 或者自己唔好
一路咁諗衰嘢真係會成真

大家都係豆份糧 唔好做到抑鬱or else
同事之間你好大家好 唔為人添麻煩 你已經好夠